【溫馨提示】有關開槍殺人犯起底同行動嘅文

唔該你哋確保自己個電郵同 IP untraceable 先好出文，唔係就好快一堆人不誠實使用電腦或妨礙司法公正

隱藏IP 可以用 https://1.1.1.1 可靠(唔係大陸公司)，免費，速度OK，記得開 WARP

自推1/10

自推2/10

自推3/10